［是日攻略］彌敦道真係有伏

玩左就黎半年 有發過夢都知 彌敦道根本就係大伏黎

就算你幾和理非都好 總會有人路過tst曱甴屋屌曱甴

屌下屌下就互屌開始圍 跟住就開始tg

手足開始頂唔住就會沿彌敦道向旺角方向退守 然後開始包抄

彌敦道根本只能沿住柯士甸道 加士居道 窩打老道 亞皆老街逐條退落太子 深水埗

但班曱甴唔會比人退到去ssp 因為每tst mk遊行 ssp曱甴屋一撚定有水炮車 當手足退到去窩打老道一帶 就會完成太子 油麻地包圍就會完成 跟住就係每次臨完場時既大逃亡同追捕

所以唔想大家再中伏

Btw 各位自行判斷

1500鍾樓見

自推

十連

一連

二連

三連

四連

五連

六連

P

P牌推

七連

八連

九連

咁多位手足 認下香港主要幹道啦
無論進攻定撤退都好有幫助

認路啊！

無人推 自己推

實際分析又唔撚睇

幫推

pish

Tui

都話咗啦，成撚日話乜港島=送頭，但係又唔講彌敦道，班撚樣

好多人真係唔識路

幫幫手推比人知

唔想又奶多次野

LM

推

Agger但推唔郁

彌敦道最煩係有太子狗屋
成個屎忽任人隊

其實好多時d人係限制左自己跟大隊行大路

當真係決定要散既話

其實最好應該要分散向唔同小路散，而唔係係大路直上直落

Push

係咪唔記得晒第一次mk遊行比人全包圍同上次ymt人踩人

太子狗屋直頭係係磁石啦
次次引到班人走去送頭

p

跟住又係旺角大戰

完全唔明係曱甴屋圍住屌係咩心態

行動post推啊 有咩可能熱門乜嘢狗屎垃圾都有就係冇行動post

驚乜 照打

出前一推

好醒啊你真係

推呢個

度度都係伏不如冇撚街

遍地開花最實際

無事！今次班狗唔敢亂黎

真

Hi P

講過要打 真係唔好係大遊行打 又塞死手足 之前唔係檢討過咩 要打就開花嗰陣打 遊擊

通常都係行住屌

你又啱喎

次次太子道西一封 成個旺角啲街又井字型 就比人圍死

幫手推

班狗玩到熟

推唔到

咪撚煩啦sir

大家見到“皇軍”敬禮
大叫“皇軍萬歲”咪得囉！

行動post

push

咁下次新界囉

大佬呀 唔清楚下啲地型先你點攻同守呀

每次無限loop 尖沙咀打返太子打返深水埗再跑去長沙灣荔枝角 完 或者出返太子行過唔知幾多次 但去完尖沙咀大隊通常都冇下一個目標除咗狗屋

其實包唔包抄係睇佢嘅選擇

佢要包抄其實邊條路佢都包抄到?

尖沙咀同旺角狗屋已經包圍左彌敦道
狗係南北夾 手足要退就只可以向左右走
然後佢再係柯士甸道 窩打老道 亞皆老街呢三條大路set防線
打散左咁大群人之後 佢唔使太多人手就夠封
但係佢地似乎唔會包抄細街
可能因為咁只會分薄佢地大街既人手

所以 要玩online既唔該睇熟啲路佢
時時刻刻要知道自己係邊個位 分番東南西北
至少知道自己行緊去邊
唔係唔識路盞盲鐘鐘送頭

推推

真係死位

有地理因素架嘛咁

戰略post 推

唔該要散就四散，一大群人一齊行唔會令你變安全

先聚後散

等睇劇本重演

上次油麻地單嘢就系咁，封成個油尖旺區。手足要小心

其實嚟嚟去去都係
港島玩銅鑼灣維園到金鍾中環
九龍玩尖咀到mk ssp

彌敦道除左多人同車之外 狗屋都有好多

【直播】「毋忘初心尖沙咀大遊行」

認同
今日有不反
但唔知狗會點玩
大家小心

總之各位睇路啦 講就講左比各位聽

今日目標油尖旺落閘

真
其實對家策略好易睇

但點都有人中伏

分析post 幫推 手足小心

和理非都要認！

有用，推

根本就唔應該街頭抗爭， 六月份到而家犧牲左幾多手足

Up

已經重防咗喇

問題係非港島喺港島走唔到
全部隧道rb

太子+深水埗+尖沙咀+油麻地 4間狗屋夾住晒
真心唔明點解次次麵要玩彌敦道

唔係街頭係邊？電腦前？
無街頭1124會贏到開巷？
手足一定會救！但先要推倒高墻！

其實油尖旺都有情意結keep住圍狗屋
加上831太子

true

劇本已寫好

未必啱 小路成日都會泊定狗車等你地上門 加上人少 好易被狗捉

推！

1500

攝衫呀各位手足

拉

大家小心

港島又唔得九龍又唔岩
依家講緊遊行呀
定係念力打飛機呀

次次叫人唔好圍狗屋
都俾人屌係咪又要再輸落去
連圍都唔夠膽

Push!
一下子幾個post一齊吹風去旺角太子
手足睇路

屌狗果批通常走得最快
我戒左屌狗
一係開波一係當見到死物

彌敦道太易包抄

tui

識玩既係tg 講好晒啦

連登講宣傳
出黎做和連非啦

屌你
推左咁多日 出發先嚟話中伏你係咪玩野

各位手足小心

唔知樓主先定水炮車先
但ssp已有水炮車

但班曱甴唔會比人退到去ssp因為每tst mk遊行ssp曱甴屋一撚定有水炮車

推 次次都係咁

Be water

講緊唔好打陣地呀p牌仔
乜嘢電腦前呀
要贏係靠大三罷同黃色經濟圈呀

唔該唔好再打陣地

同意

其實講得啱
殺到去ssp就唔同玩法

一直以來都係用受傷，死亡去換取維持抗爭嘅熱度
但唔該呢個方法絕不可取
運動要贏，本地戰線必需靠大三罷同黃色經濟圈
我哋唔可以再打陣地
唔可以用手足被自殺去維持抗爭嘅熱度

全香港有邊唔伏
長沙灣道，向西實去到美孚無路走，東面深水埗狗屋旺角狗屋包炒
龍翔道，實有人係黃大仙狗屋屌狗
觀塘道，實有人觀塘狗屋屌狗
你講曬啦

一定唔可以再用遊行示威既方式，只會失民心，要靠區議會幫我地出聲

樓主講得啱
所以唔好貪彌敦道旺角方便
無險可守
查實跟本就係十面埋伏

走柯士甸道去紅磡

行內街

尋日公佈都只少有6千被捕
唔計被消失的
仲有幾多巴絲可以犧牲?
最近民調正苦從之前崩盤開始重整番
所以係咪應該考慮下學諸葛亮 智取3國
和理非進場
攻國際戰線 堅固香港人支持度
亦俾勇武養傷恢復元氣既時間?

推
唔係又想人踩人啊屌

啱，彌敦道雖然都大春袋，但真係要玩的話我認為留比街坊或者玩得熟嘅手足。之前晚晚上演be water真係好撚勁

成條彌敦道 一頭一尾 兩間狗屋 根本好好包圍
同前線講過 無反應
啲狗要部署非常容易 佢仲熟過我地

淨係彌敦道我地損失過幾多手足根本無人知 無人去理⋯⋯⋯

金鐘道又係好伏

幾時都話入彌敦道 玩根本正中下懷
如黑狗囊中物

點解過左4 個月 先有人開始意識到⋯
明明一開始個設定已經係咁 無人理⋯⋯

前線可無以聽下人講野 為你身邊既人好
出事個時你救得幾多？

到到都有狗屋
其實到到都係伏

漆咸道南 向尖沙咀方向
山林道
覺士道向理工方向
已封

手足留意

up

手足少心

街邊太多人與車

今日警察封廣東道攬炒

Tui 6個月從錯誤中學習啦

而家feel到樓豬會講中

去前線講啦
講左好耐做緊野嘅時候冇人睇連登 d人係睇tg

度度都有狗屋架啦 搵野黎講

彌敦道我打到熟
驚閪

Tui 新玩法！

而家睇反而為尖沙咀果邊出哂事
條橘啲人十世都未清到但後面馬路已經放緊tg

港島又話又伏，堅持要去九龍
彌敦道又話又伏
咁係咪可以留喺屋企

啲失敗撚成日咩都話伏
最撚伏係入黎睇佢地啲post

搵和理非擋

呢啲人就好似喺啲投資討論區度
問緊有無野係零風險必賺無蝕
然後話樣樣野都有伏有風險零回報